今日撚到隻00前喊晒口😂👌🏻

話說小妹今日返學（中三）
換咗個新班主任，佢話佢係新Miss，仲懶係friend咁話要add我地抖音ac😧
心諗咩料呀😂唔係以為同到我地做朋友下？
我同凱婷即刻話冇ac但小息特登係佢面前拍抖音😂
擺到明唔想加佢㗎啦。

跟住見佢眼濕濕招呼都唔打走開咗，笑撚死😂

留ac ok?
我都係00後

可以連續食兩支煙個個凱婷？

F1最壞嗰個凱婷？

抖陰

你邊位先
小妹唔係隨隨便便加人㗎囉

吓⋯ 我連續三枝都得la

我覺得我壞啲囉講真

5.5/10 笑左幾下 下次加油💪🏻

你條仔死啦 衰十一

會帶男女朋友返屋企做愛嘅你地怕唔怕屋企人聽到？

樓豬好波😂😂😂

屌你老母 小息玩抖音

想像到個畫面 柒到仆街

😂😂😂😂😂😂😂😂😂👌👌👌👌👌